iPhone 有無方法可以拎返好耐之前del咗嘅相

大約11月嘅時候del 好想拎返啲回億 有無方法

一時衝動 好想拎返

正如你輸咗俾皇馬就冇得改變咁

主場俾人入3球 去到皇馬主場一樣有機會入返人3球 俾多次機會我

一個華拉尼都收你皮

Push

不可能

諗吓你有冇裝過google drive, Dropbox, one drive 之類，
睇有冇幫你自動backup la

教訓你8蚊iCloud 保平安